265蚊鐵底冇買700，真係好唔開心

劉央話會升到一千蚊

錯過咗上車機會

1

真．年青人應該反醒點解$265冇訓身7QQ

講咗嘅啦 你哋又唔信

星期一最後上車機會

遲買好過無買

6叔教路⋯⋯有買貴無買錯

一下子就嚇到你班散戶瀨屎，唔敢入
大戶就儲貨爆升

穿咗
接受binc吧

機會又來了